聽日入唔入機場 認真討論

你屌我分化都係咁話

我覺得聽日入去成功率好低

首先人數不足
今日咁多人 係因為琴日班狗太過火
太多人好嬲 所以今日拎假出嚟幫手
但係聽日呢？點都要返工
仲有唔好唔記得 我地已經星期六開始 搞左3日
一定好多手足都攰
加上文宣時間不足 冇班狗做錯野去做導火線
我覺得人數未必足夠 好有可能得一半

咁不如改後一兩日 比多d時間文宣先再入啦
唔係聽日手足入去唔夠人 做唔到野
大家又互屌

721

[緊急分析]法！不！責！眾！

[賽後檢討] 抗爭者進化史

push

入呀

星期六咩
咁我星期五撞鬼？

推

政府會唔會比你抖啊 你一抖咪等於推手足去死囉

等你地決定聽日入唔入機場
本身同兩個同事打算聽日射波入機場

仲有漏左講
入機場車費對唔少後生係幾大開支
車費夠佢地食兩餐

同埋今日好多人走係用腳行出去
你估好易咩 會攰架
比佢地休息下啦
你叫佢地聽日入完嚟又咁樣行返出去？

入硬

各有各做 要休息返工既就放工睇時間睇情況去
想射波就射波 想入就入

好多學生效緊假
肯入既有二千人已經可以保持個勢，等大家放工到

係咪個個都唔抖先 係就唔驚
如果日日都有咁既人數

人數唔夠同你做文宣集人無衝突
你人數唔夠癱瘓機場都可以玩宣傳架
唔好分化 唔該

一定入 無人就做文宣
大家想休息就休息 無所謂
抖完再出過

長期佔領就唔好，日日做有難度，
但個個星期玩一獲，政府都幾撚大獲，玩撚到去區選

聽日有今日3份1已經要還神

一部分今日俾散水撚屈係鬼灰鳩左
一部分覺得今日令到幾十班機飛唔到好成功好開心

回下氣，重建信任先

我仲諗住收工去

如果係咁希望全部手足唔好預期一定有今日情況
文宣行第一
人多先諗癱瘓
唔好將癱瘓擺咁高
一陣同預期有出入就會灰